====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ainsi , en l ' absence d ' une politique d ' aménagement et d ' urbanisme à l ' échelle des besoins , les mêmes causes produiraient les mêmes effets que dans le passé et avec une rapidité accrue , puisque le rythme de construction à soutenir pendant de nombreuses années en région de Paris dépasse 100 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

